屋村遊樂團之愛民村 我老家

正呀

吳家樂麥美茵

打保齡球 執左啦

七四年

九龍模範村

執左啦 清左盤啦

井字型

英女皇呀

事頭婆

等睇肥絲大隻又入黎

有蛋賣

貴租 搵六百

交三百幾

住和樂村

孫都十歲

舊個班街坊

大排檔借廿蚊

呢隻公屋好恐怖

Eric 五歲。好多相

喺度吹奏英女王

愛民茶餐廳 藥房

愛民茶餐廳真係把撚

掠衫

石油氣

乾衣就算啦

黃浩牧好醫生黎架

仲乜唔影天馬

Her Majesty

放六個月

張德江黎香港封晒成個區宵禁

見到佳寶

有宿敵粗口阿婆

做咁耐架佢

習近平去左邊: No one gives a fack

水餃 咩來架

當歸餃

八掛精

係咪運動場咋

佳寶特約...

唔怪得要影個招牌

突然去左西環村

如果佢可以唔帶保鏢走入一個大型屋邨，然後行番出黎～～

西環村

松樹

打籃球

生命體驗館

好心佢開返馬會啦屌

村民唔會去

去搵愛心粥個奸人啦

去井字型睇人跳樓啦

去冬姑亭影貓啦

去公園影阿伯聚賭 賭牌九 天狗

影下天鑄 屏封樓啦

冇人狙擊？

公屋打麻雀

貓呀